係香港住左22年，你問我答

屋企廚房幾大

點解你22歲都可以咁on9

得22年就摺埋啦

開放式，唔知點計

on9不分年齡

幾歲由大陸過嚟

香港出世

第一次俾人屌老母係幾時？

不詳，（應該）要問老豆